佳記雞翼尖算唔算尾機？

特登入元朗食

你見到佢地係個桶拎出黎，你就唔會想食，個桶係地下周圍推黎推去

無食好多年啦

朋友食完第二日盲腸炎
當然你可以話無咁僑既
Good luck

狗都唔屌

望到都唔開胃wo

飲食業有邊間唔係咁呀真心一問
幾個月食一次又唔係當正餐

Between真係好好味

向屋企整唔番隻口感同味道出黎

麻麻炸喎老細

自己整最好食

好辣 飲幾多水都無用